師父零九救我！娛百狼人殺討論 (34)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

留名

唔夠膽反駁

一日一post

等如認咗

否認唔到喇

其實好簡單可以解釋清楚：
成日想搞唔同女
完

Makiyo當年都好撚正，幸福賓周

可能怕一陣否認左 條女又貼證據出黎

最神奇都係selina

Lm

唔怪得篠崎泫唔係好受娛百寵愛
佢節目下同小豬唔係好熟
就算係09嗰d都係最近郭紹安搭線先有計傾下
醒目女黎

唔熟應該係因為冇搞過

有冇人知今日娛百有個live

冇呀 二年八班加狼人殺

聽日應該有啦咁 比哂時間佢地寫稿

食蝴蝶真係爽 睇都知蝴蝶會榨乾個Type

如果佢keep到光速屌西舞個速度 應該好多女都欲罷不能

羅志祥:

首先 很抱歉我的私事佔用了公共資源 謝謝大家的關心
或許很多人都在等我會如何回應 但我只想說兩個人在一起經歷的開心事也好 風風雨雨也罷 九年來分分合合很多次 我做得不對的我也會檢討 很多事不是隻言片語就可以去說清楚 也不再去解釋
感謝我們相識相戀的這段人生 我也不後悔@周扬青

得罪講 娛百d女以辰最大機會比佢食過
或者係話唯一一個佢睇得上眼

一般二三先會有LIVE.
正路娛百其實要做採訪.本身佢地就有娛樂新聞.
睇下點..佢自己做獨家好似最著數

唔怪得以辰敢串鳩問米

nplm

佢唔係已經有一個隨地吐痰嘅男朋友咩

問米夠有支那女

以後問米愷樂仲點錄狼人殺 諗起都尷尬

單人上都尷啦依家

愛神請睜眼
選擇你要配對的對象是

拎嚟當梗玩 日日提日日笑 好快就當無野

大陸豬做狼美 你今晚要睡誰

d女開直播一定好柒多人問佢地有冇比小豬約過

邊個敢提

好耐無帶老婆去買，佢生完仔d bra完全唔啱戴，準備帶老婆再去買，又要破財

不過愷樂同小豬有一腿真係完全唔意外
唔明點解會有人覺得冇野

因為愷樂形象好

我好想知五堅情呀 平時上開啲嘉賓見呢單有咩反應

偉晉：我們這次 完 蛋 了

即刻打電話比小賴問有無份

五堅情心諗：好忙呀屌，啱啱先拆完荳荳單野

食就應有食過，依加係睇有冇3p過

～歐 ～ 賣 ～ 尬 ～

又要傾通宵

只係今次可以話係confirm埋姐

反而想知五堅情有無人搞過

肯定有啦支那女都爆左係群P

由蝴蝶加入娛百已經傳緊

話唔定好開心呢 好大機會叮咚五堅情變主力

偉晉: 姊 你怎麼了?
小賴: 我整個大傻眼

主任和愷樂這局都很緊張，我會着重留意一下他們發言，過

bra係值得花錢買

然後晉賴傾通宵鬧爆佢地

小賴有份 岩岩打電話比問米
Fact checked 一日一劑

之前最多傳下，依加小豬條女公開踢爆埋點同

當年flirt到出哂面

share pls

比問米搞過定搞過蝴蝶

你地講d嘢都有聲

自己圍內

比問米搞過

以前utube有個channel專cut豬蝶片段架喎 唔記得左咩channel

諗起以前都鍾意過豬蝶

佢地唔似會啦
起碼應該唔會群埋問米玩多p先

噚日仲話點解好似得連登反米
估唔到今日就可以睇佢收皮
娛百2020年真係多災多難，唔知係咪一腳飛起宇辰嘅報應
不如索性原班人馬開過個新節目，又唔洗再做大龍鳳刷老細鞋

我ship鬼蝶多d 就好明顯鬼係對蝶冇興趣

認真佢兩個有路真係唔意外
依家爆出嚟話唔定大家仲會話愷樂癡情肯做佢背後女人咁多年

小豬應該收埋自己食啦

我果時仲ship鬼琳

宇辰係咪姐係毛弟？ 原來佢都走左？

呢對已經昇華左做另外一個層次嘅關係

我都係咁諗 就算娛百摺咗狼人殺都未必摺 可以再出嚟搵返啲人嚟搞返個 但熱潮完咗應該都要各奔前程

走咗都成個月嚕

Same
甚至覺得佢地真係一齊
又幫蝴蝶慶祝生日
啱啱開公司嗰陣又淨係簽咗佢一個
係問米承認同條女一齊咗先至淡咗
點知

係
冇記錯宇辰走左冇耐就簽左09做主持

玩得廢，下下估錯狼，做狼又累隊友所以被人foul走？

所以佢地依家組男團趁仲有名氣出多d歌差唔多

話唔定各取所需的sp啫
但凱樂可以咁樣洗返白自己去供樓

唔知點解覺得直頭係愷樂甘願俾小豬搞咁

我記得當時堆幕後錄離別video時講嘢好仆街

小賴： Baaad~Girl~

見到佢就成日覺得佢同王子個樣點解爭咁遠

當年佢個人設唔係崇拜小豬架咩？ 唔奇丫講真
雖然係柒d 但光速屌西舞真係夠餵飽好多女

宜家娛百幾乎等於狼人殺
佢有排玩得唔好觀眾反應差，做主持又有凱樂偉晉，娛百可能覺得留佢做主持冇用咪飛起佢
換主持正常嚟講唔係大問題，問題係娛百做得極樣衰

都唔係差好遠姐
佢反而依家大咗順眼好多
利申唔get王子

其實台灣仲有冇電視台有搞狼人殺？

王子好靚仔，但真心覺得毛弟直頭有d樣衰

From Youtube：
下面的人不要再罵小豬了 你們真的過分了 連愷樂都要黑 你們憑甚麼叫小豬退娛百?就憑人家的感情生活?為甚麼要黑愷樂? 藝人也是人 他們也有自己的生活
在狼人殺潮前 娱百的收視率曾經很低 要不是因為他把狼人殺帶進來 娛百現在可能已經停了 不信的自己去找找看以前的 二年八班 風田好瘋癲等等
還有要不是他把狼人殺帶進來， 還會有現在的09 鋒澤 小賴 偉晉 甚至四堅情嗎？ 還有現在小豬最近都沒有錄影 麻煩你們看看他ig 他在隔離耶 還要錄影嗎？ 這段時間都是愷樂還有偉晉在撐耶 他們還要帶新人主持

米粉嬲嬲豬

覺得宇辰靚仔過王子
王子有種好女人嘅感覺

你們不要再罵小豬了

我按讚按到手好累

好似簽咗先

要狼人殺分家就要快，熱潮都唔知仲可以持續幾耐
呢件事對俾狼人殺帶起嘅人嚟講應該都算係一個警號，藝人唔可以過份依賴一個節目，係時候準備下熱潮過後要點發展落去

娛百應該會停錄？

有咁多旗下女藝人咩
唔係得愷樂？

娛百應該仲有一堆問米愷樂同場嘅存貨未播
都唔知點算 播又唔係唔播又唔係

睇下佢地未出事前有啲咩互動都好

別有一番風味

如果照播晒就好on9
利申想睇

網狂搜「羅志祥旗下藝人有誰」 愷樂3年前自爆：暗戀過老闆

仲點會播

仲會唔播冇存貨了

屌喇星一日就推爆咗上個post
今次荳荳要多謝問米幫手擋刀

唔怪得問米成日梅林
原來玩開偷食

佢一係太傻
一係利益關係做問米炮友
"共識各取所需"

得上個禮拜錄影冇佢地兩個
完全唔可能唔播

很傻很天真

傻撚左
小豬MVP.....

梅林預 獵人悶槍 女巫毒錯 騎士驗錯
好人都可以贏
證明騎士幾強大

第二晚係應該刀小豬既
比佢兩晚查驗 排坑太窄啦

如果第二晚刀民
第三晚無理由刀返預言家
鳩刀都搏刀中民
刀預邊夠輪次

其實有跟開狼殺都知問米旗下女得愷樂一個之嘛
仲search 乜鬼

其實大家知唔知想當年問米係特登為愷樂開經理人公司ga
開完長期得愷樂一個
工作人員個個都當愷樂係老闆娘看待
安排schedule 果d 全部要就晒愷樂
你話信唔信彼此無野？

今次娛百真係要師傅09救了

打俾佢冇人聽
我都想個愷樂應該要點回覆

佢點會唔係mvp
幫荳荳擋刀搞咗大件事出黎

可能會插播新果D 集數過過冷河先

真
起碼過多排先播返問米

小豬段野姐係冇否認到？

大家唔好想問米離開娛百呀
我敢講問米一走，愷樂99% 會跟埋一齊走

但都應該唔夠多存貨 可能要急call人返嚟錄?

屌
今次我服晒問米拎嘅mvp 喇

要好急做剪接囉 娛百幕後好慘

佢地留係娛百好尷尬喎

明顯,依件事搞成咁成班支那人鬧佢佢係大陸唔使撈,所以佢唔反駁啫係已經承認咗

咁依件事佢真係mvp既

無計啦
搞唔掂嘅話自己飯碗都不保呀
真係死都要死出嚟

1千2百萬個like

大陸真係好撚多人

估唔到愷樂都要做炮友
小豬條撚樣食唔少女

即刻急call成班友上嚟錄幾十場狼人殺
乜野荳荳語噥大根楊晨熙嗰啲全部有殺錯無放過請曬上嚟

不反米了
真MVP

少麟以後無得再大大聲講自己米粉

冇證據點解唔否認 佢咁寫唔否認等同間接承認有咩分別

問米唔係蠢
佢應該怕條女有証據喺手
一唔認就繼續爆
所以脆脆地認咗佢好過

唔通強姦咩

真mvp 一次幫晒咁多個擋刀

話唔定少麟就係睇中佢呢樣嘢

荳荳碎料啦依家
佢發生咩事嚟

痴線 淨係like 數都多過香港人口

話唔定少麟都有份比佢搞

始終問米係老闆 唔通唔跟佢走咩
同埋咁多年黎問米都咁關照愷樂

我大陸朋友sd比我

愷樂：只有他一個人不怕巨大的觀眾壓力

呢個confirmed左喇咩 但佢身邊長期既女藝人應該得佢

如果條女留後手收埋證據咁佢咪死硬
不過宜家點都係死梗㗎啦

荳荳又咪IU單野上身

d支那女人咁古惑 我唔信佢拎到部傾女手機之後相都唔影圖都唔cap喇

小豬咁搞會唔會直頭大陸d show都冇埋形象插晒水

應該係佢旗下女藝人得蝴蝶一個

荳荳?IU?佢地之間有咩關聯?
唔記得lu

決定收番以前鬧問米唔值mvp 嘅說話
佢擺明係4月mvp 幫荳荳擋刀擋得好靚

睇下班支那人原唔原諒佢

以前未做狼人殺 已經有睇娛百 果時仲係豬鬼蝴
當蝴蝶改左名我就覺得佢比問米食左

唔使fc 喇
問米旗下由成立到而家都係得問米一個

點都要潛一排先架啦

講錯，係蝴蝶一個女藝人

佢地好似對呢啲特別敏感
台灣反而冇咁重視

同羅志祥做FD有無份食

啱啱先睇到中國祥被大陸妹爆大鑊 抵撚死

我地嘅反問大將軍都可以嗚金收兵

小豬一鋪俾條女條橋起晒

一個上晝成千萬個like，小豬個知名度真係好痴線 依加全世界都知道佢偷食愷樂

其實佢寫得唔錯

我真係接受唔到 大根搞愷樂

件事同知名度都爭好遠啦

molamola唉

愷樂獨霸,其他女一齊任食

屌咪撚講 唉

唔知佢同愷樂搞得多定同周揚青搞多d

唔會咁重口掛

唔會啦,咁錫愷樂剩係簽佢一條女就知佢地位唔同

大哥爆埋呢單叫我點追post

玩完狼人無攞mvp就係床上攞愷樂mvp

小豬誰來救我

唔好

反而問米搞愷樂真係預咗
起碼問米都付出咗唔少，又開經理人公司，又幫佢出CD, 開concert

佢篇野寫得好好，又唔會純屌柒小豬，又話好愛小豬，博到全部人同情

過!!!!!!

擸人局？射我，射我

頂有聲有畫面嘅

仆街

公關極成功

小豬點會捨得愷樂俾第二條友食呀

條支那妹係咩底世？確實寫得有紋有路
似有D 修養

果然係一個過字就可以攞到MVP嘅大高玩

講下講下小豬搞愷樂其實又好合理⋯⋯

今次大家服晒問米尋晚嘅mvp 啦

爆哂水 完全站邊佢

上次kkbox直播小賴講笑俾導演潛規則
會唔會晉賴八卦組一早知d嘢

根本就係娛樂圈本來就亂到不堪，只要唔涉及婚姻關係，根本唔嚴重。

孫生公園事件完全冇事，小豬裸聊事件又冇事。就算阿翔包2奶都係隔一排就出得番。

原本小豬準備番大陸拍野，而家大機會拍唔成，反而錄娛百機會仲多左

如果條女封唔封殺佢，隔一年咪又番大陸再拍過

應該搵高手執過晒篇野

比左差唔多十年青春佢
之前小豬仲話想娶佢
同埋內容睇落女仔會好有共鳴
覺得佢寫得真係好真心

到時條女有證據咪重大獲

想聽我發言對不對？ 過！！

13億人啊ching

條女表水講得好好，我信佢係好人，過

收兵？我吊佢老母食左愷樂仲想我收兵？
我追擊到佢仆街

可能早已經係佢地傾通宵內容已經講過

同大根群p咁重口

愷樂應該大件事啲 始終女仔對呢啲新聞敏感好多 但問米都唔保佢了

問米查殺

仲要呢個Timing爆佢大鑊
肯定背後有人幫佢執過度過先出，包保煮死問米

咁講外國咪仲完全唔care，d女星d相仲爆過阿嬌，一樣大把戲拍

睇到問米仆街好開心 但諗起佢大陸少左job可能多左返娛百就

咁都要問米真係做過先煮得死佢
問米個幾宗罪咁敗人品

小豬食過愷樂無數次，睇穿愷樂做狼有咩出奇？你地仲話小豬作弊

旗下藝人喎，點有得唔保
斷估唔會一野就解約掛

原來有13億人呀？

你唔講我唔知呀

一瞓醒就見到咁爆
娛百是咪執得

我就賭嘛 他們不一定發現

問米隔離緊先爆，真係好絕

返娛百一樣大把人屌柒佢 仲敢返咩

屌

推po快到

米爺做狼賣哂隊友，完

"小蜜桃乖乖"

屌緊個時唱

問米啲衰野係人都知啦
肯定唔會收皮

愷樂就難講，女人形象太重要

一早知問米係狼啦！
係色狼呀

之前衰過次咸濕
都仲係唔識反省

冇啦
唔使睇
錄左都唔會播啦

原來周係INS都有PO STORY @問米

條女係有錢女嚟㗎
為咗追問米
又整容又租同一間酒店就係為咗成日見到問米
又做24孝好女友

其實大陸多唔多人睇佢個狼人殺

化妝師都出埋黎...

原來係女追男
通常女追男，男人就會唔珍惜

笑死我

Love Show

佢玩狼人殺都無團體精神現實都99%相近
今舖我估豬蝶會真分手，分左手之後點真係睇蝴蝶友情牌

大陸係睇問米上個套極限挑戰識佢多

自己衝出嚟柒

個化妝師...

咁佢擺明抵死啦
唔知通靈系玩家有冇預知到今日會落得咁嘅田地呢

咁都食得落...

蝴蝶一分手 就變第二個宇辰喎
日日屋企打機

風頭火勢仲走出嚟鳩噏

支那祥篇回覆已經無將佢賣左啦
係睇娛百點處理佢2個

仲想睇愷樂

佢而家玩狼殺玩得咁叻

愷樂呢個moment用受害者姿勢黎道歉有沒得救
始終佢本身形象好

以辰熟到成日同小豬互疾對方，應該食咗好多次了

做得佢老母唔怪之得話係報復 問米唔係咁都食得落下話

痴線點會解約呀，仲俾人鬧唔夠咩

認又唔係，唔認又唔係，我諗潛水應該係最好選擇

最關心係今晚仲有無狼人殺睇
今晚睇住愷樂玩就真係別有一番風味
最衰唔係玩獵人局
"我要射你！"

佢出黎話受害咪姐係要撕問米
但問米係佢老闆又有恩於佢
除非真係自己跳出黎 但冇左好大的資源
約方面都好麻煩啦

佢唔係受害者呢...

但又無得潛水
d 八卦周刊一定企定定八大等愷樂回應啦

唉，見到問米收皮，但完全沒開心既感覺愷樂

可能直頭去佢屋企.
台媒應該黎緊問哂咁多同狼人殺有關嘅人點睇

痴線 尋晚唔得閒睇狼人殺
今日直接由post32變post34

係咪指吳克群？

五堅呢排宣傳應該飽到

係咪真係有新節目

呢兩日太多爆聞趣事

問米幫佢認埋喇喎, 仲點樣可以用受害者姿勢?
唔通話唔知問米有女朋友咩定係話自己先係大婆一齊咗10年
要做受害者除非metoo架姐

痴撚線何超蓮都要戴帽

呢個咩世界

哭能左，愷樂

四堅出新歌，3個娛百主持
淨低查個毛仲宣傳緊新碟

肯定比記者圍到仆街

講開八卦
問米同小鬼之前唔係好fd架咩
有冇資深fans講下咩事反面

小豬迫佢掛，但完全唔似同埋點會咁講自己老闆

幾個月冇入黎 今日特登入黎恥笑下問米
未來應該成日見到五堅情錄影 好事黎
但蝴碟 我幾鍾意佢
荳荳今次算唔算有單更大既新聞可以蓋過佢自己單野

問查個毛對呢個由3歲就識嘅姐姐有咩睇法

會唔會其實食偏左食小賴小瓜唔敢講咋

直頭有人幫佢擋晒刀啦

好慘

娛百以後靠你地了
唔好比我估撚中，八大會叫宇辰回歸幫忙

所以真心值得拎mvp
大家唔好再質疑

真心希望宇辰有骨氣唔好返去...

不反米了

話說問米咁雜食 啲女驗下都係有冇性病好啲..

小鬼係廁所講問米啲fans壞話比佢聽到 好似係

希望去完娛打娛百面

咁樣叫宇辰返去會唔會柒左d
八大肯 宇辰都唔肯啦

過檔真心支持佢

個撚樣小氣到

黃鴻升（小鬼）2015年傳因在廁所說喜歡羅志祥（小豬）的女生都很膚淺，爆出2人多年的兄弟情誼轉淡，雙方堅稱沒有撕破臉，但屢傳不合

八大真係會做得出
不過講真，宇辰又沒野撈，番到去又沒左d仆街勢力阻住，又有09，諗得過

但其實單嘢好耐之前 問米仲係娛百live當面質問小鬼
中間佢地都有keep住fd 一齊主持
唔明點解突然反面

宇辰日日喺屋企打機喎

我中學個陣啲米粉的確係膚淺啲
時至今日狼人殺啲米粉都係無腦

愷愷尋日ig都有暗示…

卜心 以辰 都有like開佢啲post 應該無佢地份？

諗到娛百攞09出黎救駕叫佢招返宇辰
真係唔想宇辰無骨氣俾人踢黎踢去,不過如果佢真係無錢食飯我支持佢返去寸下娛百

無派帽既能力點媾到呢d 女？

取消了

個post上星期架

最仆街小鬼離開娛百果段事業仆直到
果陣連演唱會同唱片都食哂屎
依家終於靠玩很大谷底翻身

又彈出彈入

但隔左8，9年先堅反面
應該另一件事黎
小鬼宜家班兄弟好多都同小豬反咗面
衛斯理 歐漢聲 坤達 小鬼

唔群問米係好事黎

應該係依家見到單嘢先知當時個post有意思
即刻取消返like

果陣應該係小鬼出碟同演唱會大仆直，之後就由暫別變離開

睇玩很大幾鐘意小鬼
睇狼人殺就愈黎愈憎問米

我仲見到有

娛百ig照po愷樂

好痴線..

睇嚟想當無事發生

娛百好似興del cm

所以表演賽敢唔救小賴

尋日又話請教小賴表水

😶

真正核爆都唔割

當無事發生都ok...
我怕愷樂頂唔撚住姐...佢個心理質素都低...

叫小鬼、宇辰番黎一定仲好睇，好期待

把死人聲係度

由一開始佢已經企喺不敗之地

終於肯跳出黎救隊友

呢鋪唔洗對跳啦 佢定狼

娛百未較時間就得睇

希望大家支持下愷樂
問米個仆街就算呢一刻退出演藝圈，佢都有洗唔撚曬既錢，根本唔撚驚
但愷樂...

其實而家睇番真係講中左

下星期一狼人殺又係覆活

同豬群p係咪應該都係大根果堆

工作人員都心神恍惚

老闆要吊我，唔通唔比咩
佢個時買左樓，要供，有個男人幫佢，佢先....

唔怪得刷哂鞋 大把女屌

點解要支持？
愷樂都要為自己做過嘅事負責任架

小鬼以前夾開小豬做下把

而家上下把轉換自如

大根早前俾人爆咗出嚟啦

我吊呀？小九仲出post？

自己做sp都唔係咩好人啦
你話支那祥單身就話
成年人唔洗為自己行為負責任咩
係台灣呢d情況都未見過d女藝人仲可以有得撈紅得返

可能之後既局可以隨時斯亞mode

爆左咩?淨係記得佢同人開片爆缸

係唔係特登架
兩個人同場

其實愷樂比問米食左真係冇咩野

清明節 羅根同班𡃁模開淫P 嘖

點解仲有

廿幾條女嘛

應該係話 預咗

link?

吊，肯定而家娛百清洗太平地
岩岩娛百出post，鋒澤秒讚，係秒
之後小九又出post
想大家都當沒事發生過甘

有冇相?

同人開片爆江就係 911 春風生日P, 唔關事

冇啦啦post左2年8班

3:15
問米：玩感情跟玩遊戲我們最會了

重點..

其實我覺得冇咩所謂.
又唔關佢事

頂佢個廢抽卜心水
鋒澤嚇到走咗去兩次想救駕

咪搞我卜心

卜心本身都好迷佢
應該有咩啦

雪恥...

呢個係聽晚嘅？

肯定問米喉住卜心好耐
唔知卜心有無被扑過

擺咗上youtube無set時間

係呀 今晚唔係呢班人

忙緊刪cm

佢都寫住係0424 姐係下個禮拜可以睇到愷樂喊

回味下問米嘅光速屌西舞

假設
蝴蝶真係真分手同離開娛百，其實仲有奶共憲哥可以救佢出道早期跟佢做代班，仲早過娛百

連小鬼都比奶共憲哥救得返，蝴蝶都可能得

係...

講開好迷羅
諗起心緹
話中學係佢fans 仲上台玩遊戲

Molamola

其實愷樂都財務自由既...
好彩仲有間珍蜜堂頂一頂

2:20走咗去救駕

玩很大其實係咪唔夠肌餓多人睇

我猜
我都係果陣時先識蝴蝶

唔知珍蜜堂係唔係問米打本俾佢嘅

憲哥平時啲言論佢點會救蝴蝶

好似有啲難 玩很大體力野應該唔啱？
另外兩個節目好似冇位

玩很大最近kid 行返去台北果集 收視冠軍喎

最主要憲哥好多fit嘅人用

我猜個個時代好似係跟奶共憲？

咁既情況只會好快蝕錢

小鬼又唔係有醜聞

呢排冇睇 第幾集來

最新
分左 上中下 三集

見佢D走位咁奇怪想走去卜心右邊
佢應該都深知問米為人想救佢

最新幾集黎 幾好睇
小鬼好捱得

lulu其實夠料出去闖
前排大熱門先請lulu代班
不過蝴蝶真離開左娛百先講

次次有問米，卜心都同佢互動

我都想知
淨係知之前貼過有個星期肌餓冠軍
但感覺玩很大應該都係多人睇d

鋒澤同問米真係一個天堂一個地獄
一個咁gentleman
一個有水就抽食得就食

lulu夠 但漢典明顯仲差好遠

講時講 之前有集明明揀咗羅莉塔代班
點解之後集數變咗熊熊？

Molamola
愷樂就話唔會讓比其他人 卜心就可能會比大根佢地

這兩個是我的妹

飢餓同玩很大唔同時段
淨係首播一般係玩很大收視高D

想睇打兩個籃球掛

除非佢個女正式獨立唔同老豆做節目換愷樂

改做小逃兵，大救星

嘩屌
完全唔想諗 大根卜心多P 畫面

巴打有番咁上下資歷喎
熊熊打籃球都知

想知如果米爺唔收手佢會做d乜

應該唔會受大根
卜心咁迷靚仔有大根應該寧願唔玩

漢典始終做唔到主key

卜心唔會去呢d啦應該

應該錄影未播到者，lulu 休息前都話佢果d都仲有唔少存貸

次次講起熊熊都覺得張立東正仆街

唔知問米食左以辰未

之前睇佢地玩攬女腰踩波果集
問米抽盡水 但鋒澤就掂都唔敢掂
上網搵問米有好多緋聞女友
而鋒澤就得一個
真係一個天堂一個地獄

唔好啊卜心
我最多讓我澤仔俾你

卜心中意鋒澤果類 大根算吧啦

佢唔打籃球都冇咩用
口才一般人又唔醒目
同乃哥個打麻雀節目
拍拍下又係拎啲籃球出來

熊熊真係好正
感覺公廁來

why?

唔會啦 最多收工私下約返炮啫

其實一啲都唔意外
但如果有參與到群p 有被大根呢啲垃圾食過就......

聽日播
而家就upload 上嚟

Btw 下星期一狼人殺預告係覆活局
又嚟宣傳
準備挑戰觀眾容忍極限

印象中以前佢都爆過網戀
條友真係收得皮

張立東條仆街又食好多女

知條女一定咁玩唔承認又唔否認鋪定退路

群p應該得D cheap雞

人間性器

鄧娛百個小編慘，今晚又俾人洗版

唔想睇果個 又唔跳預言家女巫果條友
仲要好多人話佢高玩

咁撚樣衰都食咁多女

Agger 其他應該問米私食

好狠就真

女版葉問

周揚青隻整容雞有咩好 可以玩9年

淨係留王子大鶴咪算
大鶴又係今年狂上娛百宣傳，其他娛百節目成日有佢

同埋愷樂又走心喊
佢真預俾人投走

上次睇佢同卜心玩愛的抱抱隻手勁紳士
澤仔真係好好仔

同納豆金剛一樣都係好撚樣衰又要做食家
屌

做到又吹佢地唔漲

難講 問米花咗咁多錢喺愷樂嗰到
玩下換女Play等自己食下其他女呢啲咁賤格o既嘢我覺得問米絕對做得出

所以愷樂應該係私人sp

睇下洗白定挑戰極限

唔覺
反而覺得問米會自己食愷樂
愷樂都係鍾意佢先心甘情願俾佢食姐

愷樂好似長期冇男朋友
應該bookmark左做長期後備
果日揾唔到女就揾佢

條女可能cap 定晒圖都未定，但唔放住，你一否認攻擊返轉頭就放出黎

問米要係度估佢有證據定無證據，不過今次無得用看穿牆睇唔穿

鋒澤樣mk 性格gentleman

分明特登提前上
唔好唔記得 娛百本來係專做娛樂新聞

以前娛百睇d互動都覺得佢鐘意問米
近年好d 會串下佢

大家愈講愈黑暗

笑死 仲係咁講淫野

覆活睇黎都on9

男人係咁架啦
愷樂長期都好攰又唔想玩
邊有咁多精力
拍完娛百仲要下場全套

我想像中既純潔愷樂 已經冇左

看穿都冇用，佢只係表水差既民冇人跟佢票

而家只係等狼幾時刀佢

擺明吱牙膏早啲開記者會認錯把啦

蝴蝶都好坎坷
好耐以前都拍個叫李沛旭，又係玩家，劈腿比蝴蝶發現就分左

鋒澤佢哋好慘，事業巔峰有咁多嘢煩

可能突登放出黎睇觀眾反應

合理 應該仲傾緊點拆

邊集

原來同過佢，果陣未改名?

拍得羅志祥你估點會純潔 但應該唔會開p既

睇返愷樂IG,前排應該09搵佢FEAT歌,09又話晨早5點拍MV,依家molamola真係勁黑仔

佢地開檔新既都好難 唔夠綜藝力

如果佢唔認，分分鐘爆料po 證據，牽連埋其他人

佢先係狼呢個局佢唔棄保住隊友就係咁先
但根據佢平時玩法，可能會賣隊友保自己

仲係蝴蝶，我記得有集康熙都有咁岩提起，跟住佢仲喊

問米個pr真係幾勁，我睇今次有得救
響未知底細同出唔到去下，咁樣覆先唔會好似荳咁電腦大爆炸

啱啱娛百youtube唔小心將聽日既2年8班post左上去

睇你點諗
如果作為花生友
梗係希望佢唔爆死撐
辣著條女攬抄爆多啲出來
不過佢應該都知
自己玩唔過唔敢撐

以辰 篠崎 語噥 唔好有份

愷樂咁耐以黎冇缺席過一場

開公司淨得你一個女藝人
關係點會咁簡單呀
有留意開台綜都知豬蝶咩料

屌過西才確認彼此對的關係

揾偉晉 風田lol

已經private咗

陰陽倒鉤拉崩好人團隊正仆街

佢咁多年個形象都善良、正面
今次仆街了

我以前仲有一刻諗過佢同鋒澤有冇可能
而家唔諗了諗起問米好嘔心

咩窿都比問米插過晒啦

佢同鋒澤

點會無
語噥呀語噥嗰集佢咪唔喺到

雖然我好信任鋒澤
但希望各位巴打唔好燈佢

接近全勤啦

我都諗過依家都係不了

唔好啦,佢都出事我真係可以對全部娛百人死咗條心唔撚再睇佢地

呢度燈親都出事 好鬼準
我澤要生生性性 平平安安呀

唔好再吹捧 近排燈力強到..

愷明fb出post

原來愷愷同過大根拍拖

佢性格咁好 又識做人 唔會有事嘅
澤仔唔好令我失望呀

愷樂 fb d 留言抽水勁過呢度好多

哇

貴圈真亂

摺左仲好唔駛睇人面色，狼殺紅左慌無人拍咩

多謝琴晚位巴打起勢踩鳩以辰
佢 語噥 應該唔會畀人燈中住
凱希近排都畀人吹捧(?) 唔好燈死佢呀

？

又唔關佢事 點解唔出得

冇左喇

其實得呢單係娛百嘅災難姐
荳荳好易解決，唔出佢就得。

有咩問題?

問米前排都送咗個名貴公仔比09
Molamola

果時都覺得豬蝶

梁以辰在《娛百》狼人殺走紅，出席新戲《潘朵拉》記者會時，聊到了羅志祥被周揚青爆劈腿、約炮和旗下女藝人發生關係等事，她幾度語塞，不知該如何回應，甚至嘴唇跟手都在抖，「感情是兩人之間的事情。」至於是否有關心羅志祥旗下唯一女星愷樂，她表示，「看到當下沒有太多聯想，所以沒有想到什麼。」

以辰身先士卒好快到其他人

有邊個唔知

有冇片

頂

呢位巴打ff呢pair都合理嘅
愷樂話鋒澤靚仔，次次鋒澤講梗佢都笑得最開心。

風田真係一d都唔得
睇左國光幾集真係睇楊昇達好過

預咗
全部都一定要答呢條問題..

愷樂可以話係問米一手捧紅，出碟主持全部靠佢，比返d 回報甚至有檯底交易都唔出奇

好奇問米係咪偏愛人做人，兩個都大改應該唔係巧合

定狼

即刻覺得呢句野多左D意味
就好似問米D分身AC咁，入面有D只屬於佢地既暗號

剪片果個勁.

有d嘢咁喎

鋒澤頭先出story仲要係佢兩個玩二年八班

係..頭先講果個咩化妝師好似唔係佢
係另一個人 但都勁人造人FEEL

有狼味

你search下 (凱希 勝利) 先

第一段果時佢好似真有男友 但搵老闆擋

又見到你當家精選

仲有佢地之前玩娛百 愷樂係揀鋒澤同佢玩
應該都係覺得佢靚仔先揀
果陣鋒澤係高冷時期 見到佢地都好似幾夾咁
所以先有一刻諗過

原來有單咁嘅野

由佢過檔問米公司已經無咗...

RIP 娛百

羅志祥逼走小鬼，狼人殺做起唔係又比佢搞衰埋？
當年重心擺晒大陸 東區志0做咩死攬佢，個中坑個期都比人當狗屌，玩驚又出術。

但睇娛百live就feel到佢地唔熟 不過我研究咗好耐 除咗采子 愷樂好似係鋒澤唯一ig會點讚嘅女明星可能因為大前輩嘅

我男朋友...跟住話講錯咗係老闆先啱

CLS但我覺得愷樂以前係真係有鍾意過佢 但而家唔似 最多係SP

Search 完發現... 原來凱希係以前黑澀會嘅鴨子

完全認唔到

明明係炮友

條仆術係節目佢邊個搞大根就係搞佢
咁撚串？ 今鋪又再一次變地底泥

現實狼人殺

問米出道時荳荳仲係小學生咋
處世經驗點都多好多

愷樂明顯比較受落偉晉啲效果 次次有偉晉佢都笑得好開心

呢到係咪有篠崎泫粉，你地都去search下

問米一鋪清袋pls

勝利做過咩事，大家都清楚了
甘你話篠崎泫同凱希會....?

偉晉係佢笑得最自然 有啲真係捧場式笑
上次獵人居咁都笑足全場我好佩服佢

平時鋒澤叫開愷樂姐喎
應該係當佢家姐咁樣尊重
反而同卜心仲有可能

Twinko 這組合咁18線
以前斯亞也在
但勝利呢單野之前已經走咗

東區志玲同小豬應該屌過， 無理由個期羅狗半年先牛番黎一次都保佢棄小鬼

偉晉同鋒澤 形象都好好冇乜緋聞

嘩屌，以辰完全係狼人反應
似乎以辰走唔甩...

真唔真呀

有時卜心呼呼都有呀
愷樂比較多咁解

即刻有尋晚畫面

卜心有咩 點解好似冇點見

今晚應該又爆post

差d追唔切po

豬係蝴蝶老闆

小鬼離開娛百果段期間，歌藝事業大仆直，佢依家訪問都會笑自己出隻歌叫拿破崙，連自己個事業都同拿破崙一齊滑鐵盧

問米見上次搶住出尼比人屌都頂唔住，今次直頭自爆都要保荳金水

佢果時走錯路啦 唔啱做歌手啱做主持 但又比問米踢走

唔關歌仆值事，係同羅狗唔岩傾
羅狗大前輩大架子咁撚勁 好撚難忍，小鬼似唔埋佢小豬班playboy圈子所以反晒面， 小鬼成班圈子都係宜家比人公認好老公黎

有呀,卜心壽司個個po

佢都唔知自己唔啱做歌手 繼續拍戲同主持咪幾好
當年又拍到陣頭呢d 劇有剩女保鑣 資源算唔錯

見唔對路仲唔閃咩
twinko 老闆之後好似仲走數拖糧

咁小事就唔好攞出尼講第二個po 都就尼推爆啦

人格呢d野冇得呃 當年我家也有大明星上黎d人個個都有小鬼嘅美談
已經知佢差極有個譜

冇追開佢地 原來係同一個組合架原來

佢個期好撚多電影拍，又有歌手條路
係同小豬反面後沉左排， 小鬼x kid真係好撚正

淫狼現身請睜眼

果期唔係拍戲紅左先咩

記得嗰時啲女藝人上大明星最後會有戀愛二選一
好多都揀小鬼唔要問米

呢條友乜水 仲掛光時個名 係咁幫愷樂講野

小豬仲發脾氣話叫節目組發歌手唔好發演員添
但明明有d歌手上去都係揀小鬼

鋒澤會唔會食過采子

然後最尾個個都揀小鬼
因為羅志祥太靚仔太有距離感
原來係個個都知佢d野 反而知小鬼好男人

呢個真係冇可能

台灣好奇怪，睇之前謝忻阿翔，阿翔道完歉即刻復工謝忻反而要比人祭棋所以愷樂有機會走先問米反而無事
不過大陸嗰邊對呢d 好敏感，問米之後應該唔駛去大陸，話唔定隔離完即刻譴反

有時真係不得不佩服連燈燈力
我地呢排成日屌問米，反米將軍都出埋
結果真係俾我地燈死咗

唔用佢地兩個 第時唔玩狼人殺 轉唔翻做娛樂新聞節目

我係采子會食鋒澤
可惜我唔係

好鍾意愷樂 希望佢唔好走

鬼離開娛百係2015定2016，大約個flow係
鬼出拿破崙呢隻主打，同時間宣布娛百暫休，專注自己事業
點知成績奇差，演唱會都收皮，之後娛百就幫小鬼由暫別轉變做封咪，之後事業直插谷底

小鬼之後上親娛百宣傳，一定唔會係問米主持

真係難得見佢完全唔想食鋒澤咁
啲互動係0曖昧你話佢同瑋弘都有可能啲

但係見住佢就會諗起佢同問米扑嘢

我都係大膽假設 都覺得冇乜可能

其實全世界好多地方都父權主義
男嘅偷食通常道完歉過
一兩年拍返套劇就再來過
係香港啲女可以迫到啲男人工都冇埋

以後睇親狼人都會估呢個呢個同小豬有冇路

我都鍾意但我見到佢會諗起佢同問米

鋒澤100% 同卜心有點野

愷樂玩完架啦
以後個個上娛百玩狼人殺見到佢同小豬兩個，心入面一定會諗你地兩個扑過野

上集咁易睇穿愷樂，應該係床到屌緊個陣都係咁既樣所以一眼睇穿

而家懷有淫賤黑歷史嘅女星名單有邊啲
twinko 愷樂 以辰?

小鬼除左係廁所話豬迷單野之外
我幾乎未聽過有藝人講過佢有咩衰野
反而美談一大堆

印象係咁，呢排小鬼訪問有講過下經歷，娛百佢無多講，但時序大約係咁

講真呢件事爆之前我已經覺得一定有扑
只係而家confirm咗
但我都係好鍾意佢

我的狼坑

係咪燈死都未知
留名喊兩喊就復工

4點係享用邊個

我都想佢地有嘢

睇乜野穿 直接插穿啦

零九會否心諗：屌，早知我都食返幾件

娛百好似想唔割愷樂

看穿牆 羅志祥！😎揚青呀揚青，當我望你雙眼的時候眼睛是飄的，被我看出來了😏你就是一匹狼！還想陷害我，一齊票揚青，過！😎

09以前食得少咩...
不過點都沒問米甘核凸

冇追開，演唱會點收皮法？

零九唔係啲咁嘅人同埋佢已經有呼呼

應該唔係好多女頂到佢招光速屌西
諗起蝴蝶把聲應該叫到間屋痴隔音棉都隔唔到音

細個個時食夠啦

7，8年冇睇娛百 宜家仲有冇live
以前佢地會live道歉解釋個d

零九食過邊個
講緊同佢女友呢咁多年

愷樂仲有3層樓要供 仆街了

09唔係出名長情架咩又公開女朋友

未睇過佢啲ONS新聞咩?
而家唔會啦

以前後生好多一夜情

隨時係問米落order 一定要保蝴蝶
始終娛百係問米話事

有 星期二三

咩呀？一早供完啦

歌手黃鴻升（小鬼）發行最新專輯《HUMAN》，親自參與詞曲製作，投入許多心力，聊到這次專輯和上一張專輯《拿破崙》的差異，黃鴻升接受《ETtoday星光雲》專訪時，「我當時真的很失敗，明明有91萬的粉絲，卻連1000張門票都賣不完。」

係未好癲

佢自己都自身難保

me2

唔好燈不過佢同呼呼成日玩小孩友系列 09洗咗20萬落公仔佢都忍到應該冇事嘅(仲話自己入埋坑)
佢自爆以前十次一夜情嘛

八大老闆好睇重問米ga
所以我估問米無事，但點都要過冷河

我想愷樂留 問米走

點解我覺得鋒澤feel有d似勝利。。

賣少過1000張？

點解會咁 冇左娛百做平台即時收皮？

以後播狼人殺一見女嘉賓我地就多樣野估

有愷樂做sp既生活係點？

呢度有邊個唔想

唔好睇佢個樣判斷佢啦
雖然我初初睇狼殺都覺得佢係badboy

女嘉賓：我真的是好人，過！

條女跟左問米九年都唔係傻，無證據點敢攪到咁大

黑髮時期嘅佢真係似bad boy

屌咁無拖拍既階段一夜情好少事
摷返新聞，原來得十幾次咁少

冇留意開，係咪冇講過小豬同周揚青一早分左手？係今日先知？

以辰有咩歷史

前日個集

問米肯定知道有証據先死狗咁承認啦
如果唔係老西都唔認啦 你估問米唔知後果咩
話晒3 個支那節目喺手
今次賠錢賠到佢仆街

傳左幾個月 人造人今日微博爆大穫

我有09 條件，真係晚晚去ONS 啦

好幸福

我覺得金髮妹妹頭仲似果時心諗一定係仆街仔

唔通小賴都

真正幸福賓周

有時第一眼嘅感覺先最準…

想像唔到

諗起小豬直頭可以大爺咁就咁訓係到就得，全程愷樂搞掂晒

唔好咁講 佢係好仔嚟㗎

有錢仔 又紅 又靚仔
唔玩至奇
不過至少佢而家比我感覺仲係滿分💯

淨係愷樂把聲呻吟已經頂唔緊啦

咁佢又唔係出軌有性需求好正常啫
遇到呼呼之後 唔好再出去搵人咪得囉

不過好難想像一個仆街仔會受情傷受到變咗黑暗系 仲寫咗咁多首歌
吳心緹又係話佢比人帽

咁可唔可以過黎食咗我先
我唔介意做佢SP

全程都佢搞掂咁咪唔會聽到佢呻吟 最正嗰part

睇樣真係唔準 不過又靚仔又有錢 冇拍拖個陣玩下女好正常

自己騎自己叫

你地又想燈埋澤仔?

有無發覺吳心緹同鋒澤宜家互動少咗好多

直頭0啦

訓係到，全程條女自動波上面un，

完事愷樂幫佢清潔埋應該都無問題

俾次機會澤仔

我地停啦

ching想像力好豐富

分咗啦

相對反而風田講嘢比較放
昇達後期好拘謹 可能比立東過曬頭有D迷失

國光而家呢個主持組合其實幾好
主key有康哥同立東 下把位有風田

月經話題..分咗手 零互動

宇晨：

認真以後仲有冇機會愷樂小豬同場？

愷樂追撚含

所以愷樂咪成日咁攰同唔想玩
要留力之後照顧老細全套

冇 錄咗個d都唔知點算

頭先唔係有段二年八班會播咩

吊，想要

小豬：今天錄影完去我家

愷樂：好的

唔係講笑 雖然光速屌西舞好7
但真係屌應該頂唔緊

你地邊日屌得隻豬愈勁
果日愷樂就受難日比佢屌得愈慘
間接來講你地全部都有份屌

愷樂：今晚又有得俾老闆屌 keke😄

愷樂：啊啊啊.....
小豬：小蜜桃乖乖 小蜜桃乖乖

其實愷樂為咩要咁
本身樣唔差，要計搵條仔埋單好容易
做咩要含老細撚含到三張幾野又要keep住整容又盛咁黎上位
好慘

會唔會今日未播狼人殺都爆一個po

屌咪咁啦

會唔會狼人殺以後永久停播

風田ok喎 好過係娛百個陣 有張立東帶住好笑好多

記得我早排出過post 問做乜愷樂咁正都無乜緋聞
多謝周揚青幫我解答
相信佢兩個嘅野應該本身成個娛圈都知
等於劉心悠一樣

佢當年岩岩買樓，要供，仲要養埋老豆老母

其實娛樂圈好多依D陰暗面啦
係咁啱同小豬依D結下不解之緣
小豬又咁棒佢.對佢又唔係差
唉

我只可以講佢如果冇小豬 都仲係三線女主持

留心游咩事？

手渣三層樓+ 珍蜜堂 喎
幫著係你都要含啦

仲有文慧如 幾乎個個Post 鋒澤都有Like

愷樂好似都一段時間冇仔
凱希好似都聲稱超過5年
正常外型ok娛樂圈點會冇對像

我贂好風田，佢幾有潛力再上

到底幾時開始變sp 岩岩入黎個陣仲係兒童台姐姐
又好似算幾純咁 孝順又咩都唔識

點都好啦 我鍾意愷樂嘅心都不變

得罪講句 問米係台灣最多咪形象插水 除非個個罷睇佢 如果唔係 佢咪一樣照常做節目
家下都係得條女口講 又無咩相/證據 加上條女又唔係咩大明星 最多咪炒一陣新聞
過一排 沒人會理呢D野

劉心悠又係完全無緋聞
連登有其他post 講 米奇一直包養佢嘛

冇獨立思考能力咩，記者寫乜就信
寫到咁都冇片，好明顯係記者放大以辰反應做新聞

佢啱啱喺兒童節目出嚟嗰陣其實有大公司簽佢
但佢唔去揀簽比羅做老闆娘

可能轉走edison路線
專心賣衫做男人心目中嘅偶像

燈凱希？

x2

之前鐘意過小豬

小豬同愷樂既關係咁多年都只係以性換工作
睇返之前康熙訪問愷樂，小S明顯早已洞悉一切

唔算啦 痴得埋勝利度
真係把酒言歡咩

愷樂同小豬傳咗好多年緋聞詳情可以google

揾到朋友

愷樂鍾意霸氣型
鋒澤既笑話只係捧場，愷樂做主持人，幾乎所有嘉賓講野佢都會話好好笑

即係小豬當佢係..
性夥伴+奴材=性奴

你睇返上面條片啦
安全之吻 小豬同小鬼揀一個
小鬼即刻大叫話你一定揀小豬啦
凱樂之後都好嬌羞

我當然希望係記者吹水啦
真心唔想女神崩壞

多年好友啦

佢本身一直有賣開潮牌啦

昇達而家剩係去娛百有小豬愷樂配合做效果，其他節目效果都好差

凱希做大茄做到開酒吧，大家自己諗
有甘大財力？

對米粉嚟講，俾多多錢都想含米撚啦

我又唔覺佢係問米捧紅

佢轉型簽問米前，仲係蝴蝶個陣本身做下我猜，上下康熙，天才衝衝衝啲通告都好有效果，大把人爭住請，算係一線通告藝人，入埋娛百本身都順風順水。

簽左問米，出到碟，又唔見得佢呢方面有好發展

話唔定佢唔係簽問米搞多花臣，專心做主持上通告發展仲紅啲。

應該係後備
正常賤男電話總有幾個呢啲後備
當揾唔到女出來
又或者果日比你地濕佢一獲燥燥地
咪揾呢啲後備出火
咁你地成日濕佢佢都要減壓嘛
正常賤男都係咁諗
雖然我應該唔係賤男

之後問米仲要係到撚下佢先

一睇就知佢係狼人，票走她

有追剩女保鏢

未傾好點答姐應該陣間講錯一句就仆街

愷樂對波好堅挺

記者寫到咁預咗
佢喺件事爆咗出嚟第一個有公開活動嘅人 記者一定問
咁講真 無啦啦畀人問依啲野邊個答都會好撚老尷
講吓笑就算啦

依家玩很大咪做得幾好 最緊要依家搵到條岩既路

其實呢到我要講講，愷樂其實當年跳舞係好撚勁，數一數二個d黎，羅就想簽佢，將佢打造為台灣泫雅 (都唔排除淨係為左吊佢)

真
成段是但放落個藝人度都適用無端端被人問唔通唔駛思考一陣先答咩

比啲壓力佢啫
等佢犯錯

聽速食愛情特別有感

應該愷樂都想轉型，自己本身鍾意跳舞，就落左問米搭

愷樂似係鐘意左小豬好耐

難得俾佢睇起，帶歇做藝人又紅到，就算發生咩事都一定唔會離開小豬，小豬話今晚屌就屌，今晚唔心情就唔屌，對佢死心塌地咁

霸氣型- 問米

包2奶定做第3者賤d，我唔識分

不過阿翔做藝人既技能好過謝忻

所以前面有提到，假設蝴蝶真分手同離開娛百
係可以搵奶共憲求救當減輕lulu都好

感覺女藝人來講而家先加入年紀有啲大

愷樂成40歲唔做娛百有咩撈

當年光速霸氣屌西舞迷倒萬千少女

勁係邊

小豬似唔會同愷樂一齊，但有條女對自己死心塌地， 隨傳隨到，又紅到幫到公司搵錢，做sp得閒屌下都幾爽

出來接客

繼續同隻豬搞野共存亡
隻豬應該暗啞底養佢完全冇壓力

預視到今日聊天室嘅情況

佢個潮牌樂似梅過edison余文樂嗰兩個？

有睇佢跳舞片就知掂啦

搵多啲大鶴pls 勁好笑

edison果個真係潮牌來
其他果啲跟本唔入流

這鮑魚來的太突然措手不及

同愷樂最後結婚咩真係諗起都尷

佢抿牌的時候有少緊張，不太自然

傳咗好多年

根本就係
小鬼威廉事件 裸聊事件 抄襲事件，就算轟動到大家都是中國人事件都冇事，而家呢單野過一排咪又出番黎羅天王

愷樂真係算慘
本身圈內已經無人埋單
而家圈內圈外都無人肯埋

那一晚聊的酣暢淋漓
共識各取所需
習慣了不可能有所萌發
偏偏妳 更早看 出端倪
我還欺 騙自己 壓抑

想睇kids 搞笑㗎我

只不過以後每次佢哋兩個同場個氣氛都可能有啲尷尬

全世界都知道佢哋兩個搞過野，但又唔可以承認

最鐘意係佢2個

卜心有男朋友

偉晉直頭乜都冇添啦

根本應該一早去做主持
而家幾個主持渣係手都做得好，甚至觀眾唔捨得

可能直頭響節目到拎黎笑，當係一個梗
反正受傷害的只有愷樂
但大家就唔使就住就住
最好大根上埋去串鳩小豬色講多幾次就當無件事

真

講開講其實有冇人覺得偉晉好似關楚耀？

我第一次見到佢嗰陣真係以為關楚耀黎

完喇
依排你地唔准再讚我老公燈死咗佢地

丞琳聽日出vlog 係玩狼人殺 但有大根份

我都想問 之前dcard有見過人講 但唔知分咗未

唔係分左咩？

要怎麼收藏

睇完佢同kid最新嗰幾集綜藝玩很大之後 已經正式愛上咗佢

條友真係唔識嫁喎

一日冇追post啫 做乜一單大過一單
大家唔好再燈埋五堅情佢地

因為暗戀鋒澤only

真心咩
當年我記得連mv comment都瘋狂比人罵
去宣傳更加罵爆

唔緊 開個新節目好過

偉晉靚仔好多喎

coffee咪又有傻尻埋單
仲洗埋底做左幾多港女既人生教練明明殘廁雞一隻

係得鋒澤唔知,知都要扮唔知嘅明戀
好撚sad

晉澤啊

娛百點都唔會同豬蝶割
我覺得過一排就會冇野
佢地兩個都大把粉絲

首歌垃圾 唱得又難聽 但佢跳舞一定係掂

已經幻想到

小豬text愷樂：今晚扑野！

愷樂：ok👌我會準備好架啦！

binc

鋒澤一係快啲搵個女朋友
一係直接同偉晉一齊啦
再咁拖落去偉晉好慘

認真佢是咪gay
幾鐘意佢流住綜藝血液既歌手

偉晉係gay

如果佢係鏡頭前扮gay但背後狂食女就正

其實鐘意得直男都預咗有咁嘅結果
睇偉晉幾時捨得放手架啫

唔會啦 佢點睇都真係gay喎

果時鋒澤當住偉晉面食心緹添啦

屌好認真

頂好sad

個大根有後台?識咁多紅人嘅?

乜女都俾佢食晒

小蜜桃乖乖 係暗號

明日花綺羅志祥

卜心單身咗一段時間喎，好似係

結果偉晉同心緹仲係朋友...

偉晉同心緹仲係frd,前排送碟俾佢

留名睇今晚聊天室

然後佢就係飯隨mv屈返鋒澤發夢夢見佢

豬=八大台長咁上下
除非佢主動走啦，睇狼人殺都知主動走都唔似佢個格

蝶就難講啦

肯定瘋狂轟炸
睇吓佢會唔會禁留言

我估問米都係潛一排之後又出返黎

第3者就唔好講受傷
兩個都唔值可憐，最慘係周清揚

卜心 以辰ig仲有浦頭 會唔會真係唔關事

愷樂唔好走阿

啲女比人懷疑我諗都唔敢澄清 應該都要睇問米面色做人

算啦假定佢哋冇野先

以後都無愷愷

長期潛水觀眾
今次真係比問米同愷樂單野嚇死
本身唔多鍾意愷樂放棄hea玩
但睇住佢慢慢進步,對佢改觀幾有好感
依家真係形象破產
荳荳勁負碌有大新聞幫佢擋一擋

呢件臭西愷愷又博見報

偉晉唔係以前係Spexial仲有個CP咩

咁勇敢既
呢單野打唔死羅志祥架wo分分鐘仲有機會中台兩邊走

愷愷竟然係大根EX

宏正？佢啲cp都咁撚正嘅

娛百照常9點直播
係KID局

衰乜係臭西公廁黎?

留名睇聊天室

大根咁既樣都食得落wtf

有集新人高玩上去 直接話人廢
但自己又唔係勁 臭西態度咁款

我都心諗咩料.
大根都有女

愷樂其實可以去玩很大搏到盡洗底
有KID,小鬼,奶共憲照住佢應該OK

女多就正常既 跟住羅志祥 但係真感情就

佢係佢面前受到

希望愷樂今次可以好好選擇

講到愷樂比人捉姦在床咁已經搵定後路

愷愷呢d咪又係靠人包養，私家雞
洗乜怕問米

睇ig留言 庾澄慶侄女

奶共

除左臭串
佢個鼻影先經典
個妝濃到似兩塊紫菜貼係鼻度咁

諗起愷樂做左咁多年SP

佢比問米養到咁做點會走去做外景

邊有咁多空缺
玩很大外景節目唔多似會請女

而且鐵三角搶金鐘好過

痴線個post有冇推得咁快
追唔切啦

#haha#do我都放棄咗追前面個d

一日爆兩個po

今集娛百好彩無問米淨得愷樂
如果唔係今晚仲熱鬧

我追咗好耐

睇完楊丞琳個IG 原來係總動員同佢玩狼殺

同你跳預言家扮好人同樣道理

聊天室已經開嘴緊

世界大戰
唔使靠逸祥都上到發燒一

難怪問米咁識看穿牆。。。

這不是作弊祥的節目嗎？
youtube留言

係咪吳心緹嚟

呢排好似捧熊熊
玩很大,大熱門都有佢

似琳坦多d

呢條女大波到傻，但唔知點解對佢0幻想0興趣

好誇張

睇完真係覺得偉晉中意鋒澤

大根IG不停delete comment 原本好多人寸佢多人運動

又啱

無乜留意，真心問偉晉真係gay?

多人運動係咪指玩狼人殺

你google 羅志祥今日新聞就明

大根都係醒目仔 只係無問米咁型

睇返之前娛百遊戲王D互動
問米同大波熊
李懿同問米D互動...可能都有機.....

x2, 似琳蛋
痴住前面嘅凡凡

睇完佢打籃球仲點會有幻想

李意都食得落？

半日就推爆1個post

李懿本身有圈外男友就可能無
熊熊應該走唔甩啦
本身都公公地廁

重點係 未到狼人殺節目就推爆post

黑頭髮嘅鋒澤好型

荳荳今次執到
仲要啱埋時間道歉
起碼chatroom同留言唔會再有佢名住

呢啲桃色醜聞永遠只會傷害到女方而唔係男方

其實唔係佢黎

斯亞還真敢說

李都算幾好睇 起碼好過佢嘅化妝師啦

佢唔係無否認咩？

以為見唔到斯亞玩狼人殺

熊熊玩人體疊羅漢勁主動任抽水唔嬲
李懿同問米互動都多所以先擔心

其實佢唔差啦
又高又腳長
只係平時做開女醜角色啫

見你覆咗咁耐 依家先喺度扮純情

隔離po講小豬男同女都會屌

斯亞係咪拒絕過問米潛規則

其實應該大撚把女暗地裡唔妥佢

？？有咩男嘅例子

準備通告殺

再見啦斯亞

成日借節目抽水

嘩
睇黎有機會第二波

等佢人喺大陸先尼爆，問米會唔會返唔到台灣

大家努力啲爭取直播之前爆post

斯亞

但斯亞而家無憲哥撐仲咁夠膽講

斯亞
以後睇唔到佢走心了
依家係咪要開始分邊站隊

吊，佢又衝出黎做乜撚呀

支那節目可能飛起佢 到時去隔離完14日之後 又俾人趕返去台灣 自己又要再隔離多14日 就好笑喇

應該好多人好憎佢

無自在啲
我見佢俾小賴訪問都小小透露以前自由度低

做咩屌人 擺明反米啦

但事實上又多咗好多工作機會
成日憲哥節目都見到佢
又幫佢出碟
算係咁啦

斯亞係咪糖果？

respect

其實問米今次好大機會死唔去
咁好自取滅亡

係

唔珍惜都九年，越尼越佩服問米就尼要封佢做偶像

9成問米
淨低可能潘瑋柏果單

問米係黑澀會個時算睇住糖果大
佢撩斯亞都幾恐怖

個個都爭住想比吳宗憲簽
以前啞左咁樣，真係靠吳宗憲節目練起

咁可能係撩過佢唔受落依加幸災樂禍

你太高估問米
支那而家好針對出軌藝人
之前好出名rap藝人 pg one 出軌都俾支那封殺到無聲無色

+1

台灣市場佢仲係大哥大

你唔好燈啦吊
但講真，問米一定番台灣發展，之後乜事都沒，信唔信

吳亦凡 仲有唱歌有個炮王 都死唔去

就算中國死左，台灣都死唔去

咁小豬知名度高好多

吳亦凡都偷食過？

我反米大將軍，都肯定問米今次會沒事，你地實在諗太多

佩服佢可以日屌夜屌蝴蝶
唔反米喇

食問米用問米供緊三層樓點割

台灣應該會無事，支那就好難講，太多on9小粉紅

有冇人知愷樂嗰三層樓到底供完未

可能佢而家支持臺獨

哇 會唔會係撩14 5歲嘅斯亞

跟蝴蝶槓上了

喊一喊，深潛一個月，之後復出，米粉吹捧，回歸日常

推得好快追唔切
希望愷樂冇事 仲想繼續睇佢

搵人貼幾張before after 相比佢解毒啦

供完

之前謝忻 阿翔偷食
過左排 洗晒底 都無事
但係主任知名度高咁多就...

吳宗憲

都係
但係嗰排好多人都屌謝忻...
真係好無奈..男既無份咩...

youtube好撚多腦粉

如果佢撩黑澀會個班妹妹仔真係好仆街

我都希望愷樂冇事 娛百唔可以冇咗佢

睇八大點處理

卜心讚好代表咩

可能爭女

一號炮王

07年嘅事 拎出黎講 笑撚死

啱啱係二年八班先見到佢照撩小學生紀走心抽晒水話同佢玩撞球

我估應該有請人去洗評論

但唔似會鍾意同一類型

預言家

波都未開就推爆一個post

當年我記得新聞出時 我仲介紹呢個名比啲鬼妹fans 識

無追post一日發覺爆左兩個post

今晚播完唔知推唔推到多一個post

今晚狼人殺應該好短
930 已經播二年八班

啲台仔好撚鍾意問米

又奶共又偷食都鐘意

終於追返成個post

今晚有兩個預 三個女巫
但個陣容我冇乜期望

放心，呢個po係無乜狼人殺內容
今日轉左去台灣綜藝台

見到都嘔

娛百po咁婁探班凡凡嘅相已經劇透咗啦

其實PTT好多反米
但youtube就好多佢fans

係yt太多小學雞

主任太強了😍😍😍

同好多正義撚
話咩憑條女一面之詞唔可以證明啲乜

證明佢地邏輯同問米一樣差

我不會玩狼人殺
但看到小豬輕易就抓到狼實在太厲害了

睇到都打冷震

我淨係想睇更多嘅證據
希望隻豬可以撐到條女反枱
唔好不了了之

真 好多comment都叫人理性討論唔好人生攻擊
佢作為一個明星 出軌多P都唔俾鬧

玩腳都玩成晚
班友識唔識嫁

佢搵腳化妝 好撚癲

仲話男未婚女未嫁有咩問題

睇噓新聞 佢話未夠1年就洗咗70 80萬買公仔

From Youtube
羅志祥愛做甚麼他是自己的事情啦，關你們什麼事呢？人家就有本事，比你們這些酸民強多了

小豬，可以回應一下周揚青對你說的話嗎？非常喜歡你，但不希望喜歡的人是渣男！你的形象那麼正面，請你快出來澄清！

[爆卦] party幫的玩法

蝴蝶真係要擔心....

蝴蝶是小豬的淫水

未開始已經就快推爆po
痴線追唔切

留名睇淨間狼人殺live既comment
一定好精彩

愷樂要搵人埋單了

我卜心一定唔關事

呢集仲有逸祥亂玩 一定上發燒1

#發燒1哥

點解我youtube個發燒影片成日出鳩片？

羅: 蝴蝶你要精水還是淫水

我是淫水

愷樂

新post

今晚又係笨蛋局+ 群星拱照KID
所以無需要期待

孫生真係 符碌到

淨係女巫唔救人已知係唔需要期待

証明太多無腦台妹

佢玩到喊

啱
重點要以輕鬆嘅心態去睇
認真睇反而傷身體

爭取開始直播之前爆新post

我想join party 幫

今集重點緊係留言

我期待chatroom d comment 多D

依家已經好熱鬧

已經鬧咗好耐

已經千幾個comment
最無辜係娛百小編

笑死 講到周先係第三者 愷樂係正室

好多愷樂粉撐愷樂
但今鋪真係撐唔落... 仲大獲過荳荳

CLS

小三賴，小四荳，小五樂

想像一下CTO 所有人圍著愷樂

小賴都拖埋落水

今次真mvp

亞洲炮王

小賴風評被害